各位街坊啲鬧狗聲好好聽

各位街坊啲鬧狗聲真係好好聽，好想日日聽
我諗啲狗狗都好想聽，唔知可唔可以搵大聲公對住狗屋無限loop呢？
就好似四面楚歌咁，我諗啲狗狗會聽到好失落
而且和理非，唔犯法，頂多當噪音處理
又唔洗埋狗屋身，搵個制高點播就得，狗狗未搵到你已經走左人

錄低佢好似黃大仙手足咁
念佛式鬧狗

沒有暴徒 祇有暴政

燈燉櫈燈～

sorry click錯負評

罰你幫我推post
P牌仔推唔郁
麻煩哂

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

好好人
真係幫手推

來遲咗sori

好滾動

好人鬧狗悅耳